台灣殺人個大粒墨算唔算累街坊

唔算，遲早都會有藉口

都幾難遇到一單咁既野

每次都係咁 香港人幾時先開竅
不如認真唸點反抗啦

你咁肯定佢唔係政府嘅人？

死臭鴨

不算，要修例有好多方法。

條女睇得上大粒墨啲咩
CLS

夠大力

搵個做Gym既大隻仔挫得重大力啦

大粒墨 天天風流快活
香港狗 要幫佢洗羅柚

蓋清今日講野巧正氣

冇以前甘skr😂🤙🤙🤙